外國留學回家隔離 另外租多間屋隔離 心諗咁有錢

我係你失散多年女兒

😢

突發！方艙醫院真神奇出左MV！